9注都唔中 鬥多

你地幾多注

100蚊

聽日唔好遲到

做野精神d

我一注中咗...一個nummber

我兩個

買左2千蚊電腦飛
中左40蚊